【四人管有攻擊性武器罪提堂 官指在場出現目的「呼之欲出」拒絕擔保申請】

來源：蘋果日報

究竟我地依家生活起點樣嘅社會......
法律公義，現實世界真係無可能出現？因為現實係醜陋⋯⋯

請罷工
請罷工
請罷工
大罷工

出嚟
出嚟
出嚟
全香港人請企出嚟

和理非接力上場

香港人 加油！

救義士啊！

推

有罪推定嚇9你再等人用呢個point打

辛苦晒

法治都死撚埋

唉

唔可以絕望住

法官好野

法治死左好撚耐

波打警察案
有義士用左mask都格硬話認到樣判暴動
陳光明扔水樽判暴動

係你香港豬扮盲

罷工

元朗白衫個啲就唔呼之慾出